[唔好鬆懈] 一幅 gif 睇曬爆成點

Source

設定係按發病日期顯示

可以再快多少少少少

太少

都係果句
好撚慢

以香港人口密度咁高嚟講，真係算好慢

係張GIF好慢

大西北咩事都冇？

又近關口又多大陸人反而最安全

快一倍就fit到漏

肺炎大爆炸 全港死清光

會係個 掂 字定 死 字

得零星個案

笑死 之前果張仲慢

港島咁多

又係咁慢

係